香港應否建立「中央供暖系統」

在中國大陸北方城市，甚至部分鄉郊都有「中央供暖系統」

確保一到冬天，家家戶戶冬天室內氣溫20度。

除左北方，大陸政府開始考慮計劃整「南方供暖」系統

香港係咪都應該要學下野，考慮一下，
建立全港的公共中央供暖系統，
確保家家戶戶冬天室內氣溫20度？

幾錢？

有社區避寒中心仲想點，話時話有冇巴打去過？

一年用30日？

香港d城市規劃

新舊不一
好受限制

開個中央公共免費wifi好過啦

凍就著衫啦

傻啦
香港果d係濕凍
你起個火山果班濕鳩都會話凍

根本一街仲開緊冷氣
淨係有人話熱
無人覺得凍
所有商場食肆巴士地鐵都係冷氣冷氣冷氣

熱天有冷氣
冬天無暖氣,好on9

低過15度自動開暖氣

冬天都有冷氣

又要起廠，又要全香港鋪暖氣水管，d樓又要大裝修，舊樓仲要額外計數睇下洗唔洗加固，而且一年分散咁多日加埋先用得一個月都冇

有d咁嘅時間金錢同冒住俾全香港市民屌阻街嘅決心，不如資助有需要嘅人買暖爐同補貼電費好過啦。而且要鋪都唔係暖氣水管先啦，仲有咁多地方冇鹹水去沖廁所，搞掂鹹水管先講啦

屌，我係咪認真咗

開冷氣咪得
唔使躁

開冷氣咪得囉
冷氣機有抽濕功能

雪都冇落暖乜鬼氣

全年有幾多日凍呀，仲要浪費資源

咪就係
冬天開冷氣一啲都唔浪費資源

所以要開冷氣等佢落雪

其實好簡單
政府起巨型熱水廠
將熱水送到每一戶
每一戶用水機製熱

利申：公司生產水機空調

有鬼用
啲人都係開冷氣